耐唔耐就會有人用133打黎 一聽就會cut線

唔定期咁打黎 如果係你打黎既話
我想同你講 唔好再打俾我啦
次次係我就放低既時候 就搵返我 幾次啦
個心好撚累 放過我啦
blacklist你ig係因為我唔想見到d關於你既野